有冇人到依家都係沖凍水涼？

利申：365日熱水

我
沖左一年
所以呢幾日天氣好凍沖先覺得冇舊年咁辛苦
最難頂係沖緊時啲水凍到面痛

唔得 凍到要沖滾水

一沖打凍震 沖完成身冇事但有咗抗寒全日效果